東涌 PM 2.5 增136%

之前去時 感覺空氣清新d
真係要多謝大陸的關照